[錶]林伯葱巴入一入

林巴，你係錶撚post既呢張相，令人一看難忘，
請問係係係到搵到？幾錢呢？

葱哥

係咪咁弱智呀？ 錶面大大個牌子名都搵唔到？

大軍哥，我見到，我search到，不過我想問下葱哥係邊到入手，同幾錢姐，

唔洗屌弱智啊
＿|￣|